{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045753",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "창평두레맛집"
    },
    "text": "うちの店は毎日07:00から21:00まで運営されます。ブレークタイムは15:00から17:00までで、休業日は別に公示されます。私たちは家庭食と健康でおいしい料理を作るために努力しています。店は清平へ伝統市場の内側に入ってきたらゲートボーリング場の前に位置しています。多様なメニューを提供しています。家庭食の食べ物を出すは8,000ウォン、ドルゲジャン、白斑は15,000ウォン、ドジョウ汁は9,000ウォン、焼き魚は2人以上の注文の際、15,000ウォン、豆腐鍋は2人以上の注文の際、14,000ウォン、チャムオッダルは予約時、70,000ウォン、水炊きは予約時60,000ウォン、鶏鍋は予約時60,000ウォン、チュサムは2人以上の注文の際、14,500ウォン、豚のチュムロクは15,000ウォン、卵焼きは10,000ウォン、イイダコの追加は13,000ウォン、サムギョプサルの追加は13,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "うちの店は毎日07:00から21:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレークタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はどのように公示されますか？",
            "answer": "休業日は別に公示されます。"
        },
        {
            "question": "店の位置はどこですか？",
            "answer": "店は清平へ伝統市場の内側に入ってきたらゲートボーリング場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "家庭食の食べ物はいくらですか？",
            "answer": "家庭食の食べ物を出すは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "白斑はいくらですか？",
            "answer": "白斑は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドジョウ汁はいくらですか？",
            "answer": "ドジョウ汁は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き魚は何人以上の注文の際、いくらですか？",
            "answer": "焼き魚は2人以上の注文の際、15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋は何人以上の注文の際、いくらですか？",
            "answer": "豆腐鍋は2人以上の注文の際、14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャムオッダルは予約時、いくらですか？",
            "answer": "チャムオッダルは予約時、70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水炊きは予約時、いくらですか？",
            "answer": "水炊きは予約時60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏鍋は予約時、いくらですか？",
            "answer": "鶏鍋は予約時60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚のチュムロクはいくらですか？",
            "answer": "豚のチュムロクは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "卵焼きはいくらですか？",
            "answer": "卵焼きは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イイダコの追加はいくらですか？",
            "answer": "イイダコの追加は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの追加はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルの追加は13,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 464
    }
}